【半工讀】讀chur科點半工讀？

小妹今年幼教year1
啲人話chur科黎
但又要自己養自己
可以點？
ps 問埋連登有人覆你po係咪冇通知？
thanks a lot！

咪又係咁讀

返工夠辛苦喇，但讀書時候個project遠唔夠返工時任何一個project大鑊

咁的話可以講聲